是日靚外賣 意大利乾番茄醬焗雞扒 配 菠菜薯蓉丸子芝士忌廉汁 拼 脆著皇

唔堂食

中非打

食評

食落係咪好C服 ？

正唔正 ？琴日去食想叫呢個但係已經無曬

外賣非堂食

外賣你貼嚟把撚呀?

講下味道先
雞扒應該係先焗後煎
香口得黎好入味
呢個汁幾特別 食落有少少奶香
粒丸子幾得意 口感似係糯米丸 但又無咁糯
配埋呢個汁又幾夾

唔錯 值得一試

老非中

我覺得粒丸都幾得意
未試過可以試下

打非中

中立非打手

打撚完未

舊雞食落喉嚨夠唔夠焗牛胸腹咁c服先

好c服
配埋有d奶香既汁 食落好順口
好似回到媽媽既懷抱中

果然係連登飲食台堅硬台柱
份外賣都靚過其他食客